[突發]漆黑ching好危險!!!

小心有人真係all in 家破人亡
之後搵你尋仇

仲話100%贏 應該唔少人真係all in 跟左你
40倍>15
今晚仲特登買埋個麥當勞餐食花生
今晚真係好滿足

佢D仇家應有澳門都有

害人不淺

god bless

會唔會好似牛屎飛同賣料狗海馬咁比人起底

一人夾定$10帛金比佢

我淨係想問個m記餐有冇加大

賭錢不嬲都無必中

現實知係邊個

港豬蠢過閪 大大力真金白銀轟落去

老千漆黑就玩虛擬投注 連飛都冇

抵啦名氣係用錢買唔到

我夾

漆黑ching認真小心啲
話唔定真係有人all in 之後家破人亡

留名等睇有人俾人軟死

麥當勞有花生賣架咩😂😂😂

多得佢我買左讓1

一路睇一路笑